1.  Рядок можемо створити просто ініціалізувавши в змінну текст у лапках ('', "", ``), також можемо за допомогою глобального обєкту String, або фукції .stringify.
2.  Одинарні і подвійні лапки по суті одинакові, але косі лапки (``) - дозволяють нам вставляти всередину рядка певні обчислення, змінну, операцію.
3.  Що б перевірити чи 2 рядки рівні між собою, потрібно зробити функцію if() {}, де буде перевірятись кількість символів у рядка. Якщо кількість символів буде рівна - то і рядки рівні між собою.
4.  Date.now - повевртає нам кількість мілісекунд які пройшли від 1 січня 1970 року.
5.  Date.now() від new Date() відрізняється тим, що 1 вираз покаже просто мілісекунди які пройшли, а new Date() - перетворить це вже у нормальну дату(рік, місяць. день і годину).
